泰國手足戰鬥中

加油

我哋可以做乜？
Twitter 師！？

都可以

上星期架喎

岩岩又出水炮車

正在直播。

Live?

覺得係上個星期

舊片重播咋喎...

77ข่าวเด็ด 正在直播。

你上星期無睇？ 一睇就知上星期

Facebook成日有呢啲假直播

水炮攻擊

係 好撚fake

又係呢個街口

即係又係香港亞皆老街

又係政總

支持

google map 無roadblock 喎

樓主肯定而家live?

香港飛虎隊出擊未?
去泰國扮火魔放火啦

thoughts and prayers 🙏

撐國泰

重播

水炮車噴狗好似係幾日前

唔係直播 拉

SORRY,原來係FAKE NEW

推

你麻煩pin

直播緊條舊片？

似睇過

Akh Siu
係呀係呀樓上嘅泰文講係幾日前嘅

我錯,拉

拉

幫你拉下

Push

THX

stand with thailand

拉多下

#standwiththailand

On99

盾都搶左幾個

繼續幫手拉

1025星期日
冷氣軍師要人

加左野 , 個個要洗眼

飛去泰國幫手

屌好似向上拉緊

應該封左內網 , 得 3xxx 人睇

สรุป คือ

อาทิตย์ 25 ตุลา 16.00 น. ณ สี่แยกราชประสงค์

จันทร์ 26 ตุลา 17.00 น. ณ แยกสามย่าน ไปสถานทูตเยอรมัน

聽日四點去Ratchaprasong, 即係central world個度
後日四點去德國大使館

可以上推follow佢for update

拉，睇pin

好似都未夠3日 ?

DONE

諗起之前歐聯決賽
有人拎返幾年前既波fake人
然後有成千人睇緊

拉到上熱門

樓主叫連仔Del post好過啦

點解會咁

拉

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

加油呀泰國手足

好似不停loop

得返1500人睇緊
推上twitter

秦國咁多人 無論反包圍或者各地游擊
基本上係無可能打壓得晒

推乜鳩

泰國撐住啊

On9 睇pin啦

香港都好多人

E個PO就睇得出班撚樣好似好關心時事
原來係扮曬野, 一入咩都唔睇留個言推下POST就自我感覺良好, 我為世界自由民主做左野啦

Fk 岩岩先睇琴pin